今日都ok多靚女出黎集會

個個著撚晒leggings
但落雨落到個個對鞋入面濕晒

全部好臭

好想瀨佢地啲腳

推

好撚想有女陪行
次次自己一個

都係護士姐姐最靚

我都係

真係好多legging加上落雨啲底褲印出晒黎

次次都見到好多靚女 果然係相由心生

見到啲港女 好可愛好靚
好想自己有個囡囡呀

保護自己著leggings穩陣

其實每次出都見到好多
平時行街都唔覺有咁多

小妹有去啊

乜撚嘢ok多
我見到個撚個都靚女

你估個個dasdasa

好想屌...

返去j yoyo啦
咪玷污義士

無相你話全部唔撚著衫都得啦

沙士果期都好多靚女架

有唔少遊行的女仔都幾靚女/charming, 呢樣真.......